**Теоретичні питання**

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Потому что, человек может ввести значение в поле ввода без приминения клавиатуры. Ctrl + C и Ctrl + V. Таким образом ивенты клавиатуры бесползены в данной ситуации (для инпутов).

**Завдання**

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

**Технічні вимоги:**

- У файлі _index.html_ лежить розмітка для кнопок.
- Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
- Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням _Enter_ перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає _S_, і кнопка _S_ забарвлюється в синій колір, а кнопка _Enter_ знову стає чорною.
